{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023564",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페모넬로 호두파이"
    },
    "text": "手作りのくるみパイ専門店は毎日11時から営業しており、おいしいパイとエッグ/チョコ/クリームチーズタルトとスコーンをご用意しております。 また、ダッチコーヒーやさまざまなお茶もおいしく楽しめます。 全谷駅郵便局の路地に100m離れたところに位置しているので、簡単に訪れることができます。 毎週月曜日から金曜日まですべて11時から20時まで営業していますが、毎週日曜日はお休みです。 メニューにはクルミパイ、チョコ/プレーン/クランベリースコーン、エッグ/チョコ/クリームチーズタルトが用意されております。 また、ダッチアメリカーノ、ダッチカフェラテ、ダッチバニララテ、ダッチヘイズレットラテ、ダッチキャラメルマキアートとグレープフルーツ茶、レモン茶、ホットチョコ、ヒビスカス、グレープフルーツエード,アイスチョコ,レモネード,アイスティーなど様々なドリンクがあります。 たくさんのご来店をお待ちしておりますので、ぜひご来店ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11時から20時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "全谷駅郵便局の路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "定休日は毎週日曜日です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはクルミパイ、チョコ/プレーン/クランベリースコーン、エッグ/チョコ/クリームチーズタルトがあります。"
        },
        {
            "question": "ドリンクの種類は何がありますか？",
            "answer": "ドリンクの種類にはダッチアメリカーノ、ダッチカフェラテ、ダッチバニララテ、ダッチヘイズレットラテ、ダッチキャラメルマキアートとグレープフルーツ茶、レモン茶、ホットチョコ、ヒビスカス、グレープフルーツエード,アイスチョコ,レモネード,アイスティーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間内に持ち帰りはできますか？",
            "answer": "はい、営業時間内に持ち帰りも可能です。"
        },
        {
            "question": "お店での支払い方法は何がありますか？",
            "answer": "お店での支払い方法には現金の他、クレジットカードも利用できます。"
        },
        {
            "question": "お店の特徴は何ですか？",
            "answer": "お店の特徴は手作りのくるみパイ専門店であり、おいしいパイとタルト、スコーンを提供していることです。"
        },
        {
            "question": "お店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "お店の周辺には全谷駅郵便局や他の商業施設があります。"
        },
        {
            "question": "お店には駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、お店には駐車場はありません。近くの駐車場をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 400
    }
}